2020最大願望：香港獨立

廣東獨立嘅可能性更高

廣東90%藍/紅/黑

香港獨立 唯一出路

我決定最後八秒嗌呢句，唔知會唔會比周圍d泛民支持者獅鳥

痴埋班南支耶蝗同現狀唔會有分別

推，獨派加油
香港獨立，唯一出路